有冇人天水圍執到銀包

大概喺天榮附近嗰個巴士站唔見，身分證，鄰國証，仲有張個人八達通😞仲有鎖匙，希望有人見到

Push

仲有四舊幾水現金

快d去搵下d垃圾桶啦

揾過了😞

Cut晒啲卡先啦 唔嫌煩去警署報失

Cut 左左

睇吓有冇有心人執到

睇下附近d坑渠, 草叢
最好搵d冇閉路 天眼既位搵

推
前幾日好似巴士到唔見左銀包
59x 屯門